
                      estupenda esta nueva entrega, retomando aspectos del 007 más clásico, y con un casting simplemente genial. Sam Mendes ha sabido sumergirnos en el universo Bond.
        
            